[深夜西波] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [944]

樓主快到

Slow

希望見到ig佬

蘇狗躝

國米個12m又無咗

唔撚係曼迷就咪撚搶1001啦屌

Who needs Sancho?

對面個33號勁到

西波

究竟喺到踢緊乜

唔撚換人

捱少兩晚夜唔使睇西波

馬同福今日夢遊80分鐘
so9睇足咁耐都可以唔換

濕到沖完涼咁

好撚眼訓屌你so9

咁既戰術買sancho都係浪費

1001又唔開

一打一可以爆福狗係要拖到人地2隻埋黎

bw好惡喎

係咪冇人識斬波

So9 out

屌佢老母又係空晒唔傳

果下以為阿福會傷

唔係曼迷但又成日入曼區架喎

而家唔換佢加時諗埋12m更加唔會換

其實已經散散地
咬多兩下就入肉啦

人地

咁嘅領隊用乜都死

好心福頭明知要同bw夾就自己爆多啲底啦

馬達無熱身，見到麥湯同p 熱緊身

屌你啲波下下都拖到第三時間先比

個開火權比greenwood 就真
幾撚時輪到垃圾福頭

halo呢屌

So9係咪冇拉邊同落底概念？

究竟係到踢乜野
就嚟完場都唔換人

唔撚攝位

屌你福馬又唔向前

蘇斯黑查好撚廢

So9換人根本無膽
算鳩數啦

可能開咗po就俾愛隊發現係雜種狗

Bruno似攝緊 太慢

屌你老母個個都唔搶點
落底都無用啦

awb真係求其抽出去就想當傳咗

awb

真係好撚慘，踢成點都無用，要攻都唔諗下佢

蘇：換左兩個喇！
平時都係得3個換人名額

木狗睇完呢場唔該加速

成隊波做乜downgrade咗咁…

早啲出局番去練下出波算尻數啦

真面目

awb同bw點拉邊 阿婆都知你唔識出波

用人唯親

雞左蘇狗先

俾你有世界最勁嘅閘傳波都無撚用

唔買辛祖下季會點

博士企係到

so9留黎等加時

無人識向前tap in

就夠鐘，比對面一下攻入就真你無仇報

唉屌 逼人睇埋加時

屌 讓番個歐聯位俾李城啦

進攻球員
講漏咗

馬呢下靚

哥本哈根求絕殺 好想訓

其實呢球路線無錯，無人攝問題大啲

有冇諗過呢個先係正常表現
前排我地打j打得太開心

左右兩邊都唔識傳中

買左都唔覺有咩分別

Dllm

睇左迫人睇連加特

都唔知啲球員係想幫多仔抬價定係逼木狗快啲買人

放心，今場造撚完波 加時就會發力架啦

真 李城熱血波

多隻戰犯可以捉

換撚走福狗啦屌
拖累成場

輸撚左佢好過啦屌

俾到穿晒仲想點 真係要擺到腳面先識射

馬

唉。。。馬

馬...

扭多咗一下

福個頹樣

又唔射

馬咁都唔左腳試下

做咩唔左腳射

無左腳 左腳射就有

真
其實好多閘都係出個位等前面d人自己入攝
隊波冇人識做

係lo，仲想過埋

唔知so9儲印花換到咩

咁都無12碼？

輸撚左佢算啦
成班都係垃圾

福躝啦屌

可以加時了

點解有

又唔好咁過分

12m?

垃圾

冇啦

點樣12碼呀

一星weak foot

中曬波 邊有

馬仔勁到以為佢左腳射

佢又唔係完全冇架喎 試過左腳入啦

halo得罪領隊？

中波先

咁撚過癮
wb 入中間
普巴右邊唔交又想放直線

福抽筋啦快撚啲

換福啦

點會有 中哂波

做到入禁區又唔射

求下你輸左佢
返去練波啦

屌 可惜射唔到

諗多咗啦 造波 撚有能力造咩

James係咪殺咗蘇狗全家？

佢明明平時都4星喇

又加時

3 only

卡神呢 快啲叫醒蘇蛇啦

垃圾福咁都可以踢足90分鐘，蘇狗無guts換人就躝啦屌你老母

唔敢左腳射
綠木一野ban埋去啦

福狗咁撚垃圾都唔換

呢兩年得3星

但又唔係完全有嘛 2-3星weak foot

屌你老母 西波

依下比咁華利拿個下更應該比

擺綠木踢右翼真係浪費晒

球證尺度算鬆
頭先bw嗰下都痕冇pen

支持

快撚d輸啦
唔撚想再捱夜睇閪波

但表現唔似

仲要捱多半個鐘

對面已經踢得好慢
曼踢得仲hea

so9我屌你老母

國米有冠軍相
兩場都下風波都唔去

利華kai做隊長

曼區說好的左腳呢

真
屌 打呢隊都正選11人咁制
都要0：0
打咩撚野歐聯

蘇狗坐撚咗喺度成場做乜鳩

睇獌狗波虛耗光陰

好撚悶

邊只
mata halo都係

人又唔換 聲又唔出
出黎喝下 屌下 提下場都要啦
要個教練坐係到把撚咩

加時

咁都要加時

diu咁都要加時
成班垃圾

頂多3星

又要睇撚到天光

Sob都有問題啦 福咁撚廢都唔換halo出黎

國米四強了

出佢仲垃圾 不如出馬達

On9

屌你老尾 洗唔撚洗咁保守

係嘅話蘇狗就唔會呢啲料都買

不如輸撚咗佢
認真事實 執下隊波啦

你燈西

咁嘅波都加時 西利
好似果年我地歐霸8強又係兩回合打和再加時

直接十二碼啦
多半粒鐘西波

好過福狗先

而家5點鐘我做緊啲乜

最後30分鐘，睇完等下季

每隊強隊都會有老鼠拉龜嘅時候
但係呢隊曼真係俾唔到人信心

其實個戰術咁撚自由嘅話更加應該比greenwood 射多d
依家比福射 成件事錯撚曬

屌又要睇到六點落街買蘋果算

唔睇lu
加時贏都係-6
睇嚟無意思

好撚眼訓

打個飛機先

halo都唔出

連登仔都做到

點解福仔咁垃圾仲唔換
踢左成場唔知做左咩

隊波踢落都似唔介意加時
屌黎都哂氣

屌 加時啦 一係靠後傋體力壓贏對手 唔好互射十二碼

福真係冇腳好波都唔換

對國米嘛

我幾時有燈?

唔會廢過福
起碼會回防先

真係一場一場打 無弱隊

我都係咁諗

曼對咩都好.永遠比對手踢得差的

好彩要返工
如果唔係3點起身都唔知做乜

木狗有冇睇場波呀

大佬 真係搞到互射12碼俾你晉到級都樣衰啦

話明造緊係造到柒柒下架啦
明顯今場 般奴、福、馬都係造緊波

見佢地d意識同平時根本兩個人

買左了

老鼠拉龜都算 我地有幾下都就輸

閪撚到
由7月頭開始

踢到上季季尾10幾場不勝果段咁樣

今場下下俾波都力水唔啱
first touch控唔到

馬果下無信心射

原本諗住睇完落街買

其實又唔係踢得好差啫 有啲唔夠運搵唔到第一球

契仔嚟，有特權大撚晒

馬達

睇死打完上半場都係00

請so9翻黎場邊睇波？
唔提場
唔換人

今場連前面換吓位踢都冇

你存在就係燈

咁要全隊換

聽日要十一點起身都睇，爭氣啦垃圾聯

唔好咁啦

bein兩個講波係咁話曼踢得好
好就唔會左猜右猜都猜唔入
左邊畀哥本㩒住嚟屌la

踢12碼當輸 屌

要玩個人能力嘅馬仔都夠啦

成隊放假mode咁滯…訓醒未

羊格2球都關佢事

勁到

入到4強都豬啦

收到風 木狗落order和波
重本買左和 想賺錢買辛祖
大家冷靜

十一點就咪講啦

十二碼人哋冇壓力會警

好撚垃圾

咁撚樣都要加時仲話踢歐聯?

屌執柒咗佢啦，下季踢歐聯都係on99獻世

其中一個係咪呂布嚟

四強都唔夠西維爾踢

木狗睇緊可能激到唔係搵球員簽 而係搵新領隊

連登仔係場邊屌撚晒鬼啦

福落番去踢青年軍練番基本功啦屌

難分真與假

原來梳真係好重要 冇咗佢破唔到大巴

係
真係贏清新氣場

你食屎啦 糖狗

對面都開始腳軟 但又入極都入唔到

咪係

足紙盃翻版is ready
8強對弱旅都要踢到勁辛苦先加時贏
然後4強對相近level球隊就自爆收皮

屌你老母聽日仲要返工架

無嘢啦 見到樣

下半場好番啲

都冇撚拉過隻龜
我哋仲似3線廢隊

福龜鳩過屎但踢足

士氣波

我地12碼唔似贏個個都腳軟咁

劇本 又係你自爆

wfh 十二點

我覺得對閘無進攻力好大問題 少兩個人攻

成班等放假，不如輸撚咗佢

一場一場打啦

睇埋唔撚洗瞓了

麥龜加時入波
入唔到切點球佬龜頭寄俾麥龜

出哂正選都打唔贏丹麥野
無哂士氣

人地領隊幾鼓勵士氣
我曼啲人頭dup dup 咁

今場其實同摩三啲閪波有乜分別

又係坐場邊黑口黑面，之後就係大腳斬俾前鋒自生自滅

不過今場球球大斬入中路都唔準

正式宣布，曼聯有排沒落，兄弟們，以前四為目標啦

唔講踢得好無，爭勝嘅決心係零，7年時間，費Sir留下嘅紅魔鬼DNA，已經消失殆盡，我地淨返嘅係一班揀波踢嘅正選同唔夠班嘅後備

so9唔識教波就lan啦

On9呀 收綠木？

換綠木都唔換福

綠木換馬達！

契仔

換綠木唔換福 蘇蛇食屎啦

換走greenwood都唔換走 福 屌

真係on撚鳩
又換綠木唔換福

一個完全無臨場調動既教頭都算難得

mata換綠木。。。
福爺大撚晒

果d睇完得番唔夠一個鐘都唔知訓唔訓好都未出聲

曼對強隊好似會精神啲你睇佢食硬個啲就輸

兩閘收到咁入我真係屌你老母臭閪咩
比人兩隻翼中出

so9真係亂黎

福幫so含撚？

屌 換Greenwood 唯一射波勁果個都冇左

馬達終於出

換木 臭福仲係度

綠木都換埋 射門都無

換走綠木 on9到冇朋友

好彩有歐聯踢 睇個樣加時都入唔到波輸互射12m

有蘇狗裸照

好撚野換綠木都唔換福

好銀耳不過好中

屌你換木
唔想贏呀

Bruno橫傳都腳軟 點射12碼

福似搵佢射12碼

咁又唔係既 唔係冇攻勢
係做唔好控球在腳 其實福個邊好多機會
佢同bw互相拉空人地隻閘做得幾好
但永遠k角位附近啲波就唔識再做落去 冇左shaw係爭啲

踢到咁，仲咁堅決個小小錢唔買sancho?

法定時間兩隊都冇贏
海仔碌鳩係咪保得住

加時諗住唔起腳？

又可以拗馬達廢lin邊個廢

點解唔換走福？？

馬木達？

唔奇 綠木要夠空間先有得發揮 對面似擺大巴死守

換木要理解 佢真係跑好多

屌你咩 蘇蛇
換走綠木 等射12m啦

換木玩撚完

有馬達
但dllm換走個最射得既

下季再係咁可以Welcome普捷天奴

似㗎 啲人唔點唔走位 傳唔到幾球
但遠射多過摩

屌你老母蘇狗

換走木
最有威脅果個

7點起...

own goal？

換走綠木

Sob下季應該註冊埋自己，自己落場感受下隊波有幾閪

換木

蘇蛇教多季都係咁 真係走啦
睇唔到希望
睇唔到方向

綠木射得好過福啦下話

福狗失12碼好撚多喎
木左右腳都射得

On9 今季炒咁多球

之後仲有冇得換人

咁既體能點踢聯賽

屌你換綠木 cls

繼續撐蘇9啦
人唔換 冇戰術 又保守
淨係識打一段run 搵到個form然後唔用

就算今場贏左下場閪 然後又話今日加時班波攰

屌 蘇斯黑查換走綠木做鳩

加油，睇緊波嘅都係真曼，我已經無嬲，只係失望同傷心

E家先正式開波

其實對面踢得幾好
我地兩閘冇攻力 福同般奴個態都差 再冇乜運
呢d時候唔換人 由d冇態既係到浪費時間真係最傷 快d比mata halo入黎啦

換馬達
應該會有會員上水追住黎咬 唔瞓了

唔換 福馬 換Greenwood
屌你老母咩

熄機 永久反so9

又要馬達打翼

閪波快d輸埋佢算數啦

馬迪咪同fred差唔多

摩三都會用爆炸頭燒味下，曼聯一味得遠射

係囉 有咩理由腳軟

腳軟果啲就唔撚換

換綠木係放棄mode?

福狗我屌你老母

換走個最有威脅既

又擺馬達右邊

諗定下一個領隊係邊個啦
有邊個重青訓 重進攻足球

出局啦

唔好開心得咁早，mata係要打右邊

普？

其實sob係咪怕左陣中某d大牌球員
次次換都係木仔先
唔洗睇表現黎換
打fm都識換走個6.1分球員啦

影到馬達成個救世主咁

一早換mata啦dllm

屌

真係睇唔透個調動

halo呢???

一向都係

馬達幾腳波已經爽到

mata竟然有得佔中

勁呀馬迪 又面對面俾人屌你老母

個閪腦裝屎？
換走最勁嘅木

一到轉會期間，買唔到人曼又會做出呢d反應波

留意左bw條垃圾好耐 俾完波唔會走位

原來so9會企起身睇
不過都係唔提場

唔好重青訓喇
福綠係夠料嘅唔重青訓都會照用

ig佬真心慘

換都換福唔係綠木啦dllm

福

名宿唔得 daddy唔得 v92唔得 真係唔知有咩人幫到曼

So9戰術係無人睇得透

用前四為目標啦
然後冇form贏波都好happy

咪咁on9啦 降低standard呀？
總知隊波拎唔到100分繼續屌

Sob係咪唔想馬仔打返邊如果換走福換halo就要馬打邊

屌馬！

馬
地波

又無 馬達好波呀

十二碼

馬達一出黎生哂

又救到

終於有

pen!!!

對面係ddg 哩球已經入左

12碼！

12m

屌你老母打起左個龍啦

Pen!

mata出到黎勁撚到

十二碼聯

又12m

馬達 勁到

威脅超大

兩球都係mata俾

神龍

對面個龍已經上晒身

12m聯

有了

都話 加時先係正式開波 e家認真架啦

個球證個feel有啲躁狂

12碼聯

真

馬達勁到

拎個波妹有撚用？
係後場刷控球有撚用？
連失左波反搶都冇

sorry最勁個個係馬

馬達比波好有威脅

係咪又12m空炮

馬仔搏到十二碼

Mata勁撚到

mata

加時馬仔一加速入禁區就勁多機會

都係要靠12碼

Dllm
好心一早換mata啦屌

上埋身gg

mata入黎好撚大作用

Mata一入黎 勁撚到

垃圾馬 -6

馬仔上身

一早出mata搞撚掂啦

個動作大到

秒撚左

馬達一出場完全唔撚同

蘇狗唔用馬達啦

70分鐘換馬達就無加時啦

呢班垃圾冇十二碼唔識踢波

出黎5分鐘已經做既野多到可能換白lin果時換埋mata一早就加時都唔洗睇

其實一早出馬達呢場波係咪已經三比零完場

馬達clutch

我愛mata bb

哥本哈根輸得好唔抵呀～～～

等睇12碼救埋

bruno第幾球12m？

晒撚左90分鐘 打假波

一早出mata咪搞掂lor

So9又唔撚早啲換

一早換馬達俾直線咪好

有預感唔入

無啦 打起左

屌好地地要ot啦

一早啦

上場入左11人

Mata 勁撚到

下個標題

goal!

快手入多球

仆街係咪做波籌旗買sancho

發覺個場啲打氣聲係永遠都幫哥本哈根

又靠12m

1-0

12碼聯！

始終都係要靠12碼

青訓唔明點解迷
拿高士文
起碼踢啲要跑既足球

訓得

明明上面成班屌換綠木自殺

一定唔洗加時先

3分鐘咋

好撚-6

1:0

終於入啦

出Mata中後場分波 唔洗般奴翻後拎波造

點解90分鐘前唔可以咁做

終於

Mata好勁

話撚左出mata ，對面無壓力mata最爽，屌你老母蘇狗，一早換唔使加時啦

是撚但 入波就得

Bruno真係點解好似感冒童咁

搞掂般奴

對面條友未行到埋去個球證已經叫佢咪撚嘈

佢幾種射法都得，真係令龍門無得捉

一早要換馬達啦

個龍勁到

因為係so 9

因為蘇狗唔中意就唔用

早5分鐘入就唔駛睇多半個鐘閪波

今場motm係對面個龍

十二碼冇小跳步

有mata使搞咁耐

？

咁係應該換福先
一早叫出mata

根本出馬達係work
聯賽唔出
法定時間唔換

之後要㩒定平安鐘

點估到馬達會上身

馬達老爸 一早用就好

撐爵連唔𨶙易

一早換mata已經唔撚駛加時

般奴嘅作用 射12碼
Btw我馬達真係好勁

SO9真心廢
次次到季尾就食晒屎
好似佢有份踢咁

嘥鳩晒啲時間

屌啦星 我本身唔信假波
而家信到十足 頭90分鐘無個幾下波睇

蘇狗情願換中堅都唔出馬達

屌你老母 65分鐘換馬達我唔洗ot

其實英超有一場又係馬達出黎打右邊夾般奴妹
踢得幾好睇
之後就一直冇得踢

達叔做到野

你老闆又係靠馬達

West ball

bruno指住災難馬做咩鳩 明明馬達先係功臣

公道啲 之前人地咁體力化達叔應該頂唔順

屌你靠12碼仲笑得出你班撚樣

Mata勁到

入波都冇乜feel 對隊哥本哈根都咁勉強

Sancho張約簽埋贏唔到波出馬達啦

邊個話馬達廢

有時真係唔知點解 lee d盃賽咁鐘意做波

好想幫馬含

一早出大技12碼啦 早30分鐘訓差好遠呀

籌旗買Sancho

係屌佢唔換福呀

唔係邊度搵錢簽sancho

聯賽最後幾場可以出馬達 唔出
頭先踢咁耐咁悶都唔換

佢啲勁度同Kane啲12碼有得比

講真加時呢幾分鐘既馬仔其實好鋭，以後keep到就好，入到禁區就係唔可以企定定，佢呢幾下係做得好好，好難mark佢

打中下遊根本可以輪換般奴
打到般奴回哂塘，同摩佬咁

屌，煮緊個麵至入波

70分鐘 80分鐘唔換？

費事燈，完場我先貼圖

So9撚識咩

聽日波台又暴動

達叔好波呀

馬達d傳波fit到呢

仲唔係踢假波

點解trump坐咗喺哥本哈根個後備席

明明曼有本錢打技術流中場

80分鐘換咪唔洗睇加時

馬其實都腳軟
換halo啦

復賽後無用過

1:0都無乜特別感覺
成隊波打得咁差

屌你老母呀福頭

馬達踢左5分鐘 已經 > 福

之後落嚟雙馬+搬+木算啦

殺上盤 大波

根本係歌本哈根應該贏

福呢啲都攞唔到 季中呢啲波佢入咗8成

對修頓個場開始被睇穿球球靠雙核造波
之後都唔肯出馬達試下

英超難講
但係歐霸英冠絕對可以俾般奴輪換

似侵xV92

係咪有連美斯睇

福真係踢乜鳩

唔出你直頭已經贏咗完場

依球james入咗了

咁又未至於 我地吹走左三球 兩球中柱

馬仔加時好sharp

貼咩

Juan Mata

般奴好似成日射左邊

國米上盤咪曼聯下盤囉
次撚次都係一上一下

換福仔啦踢得又差又攰

一早講緊，無人so我

福場外表現 》 場內

最on9係佢加時後又換，即係佢都覺得mata出到黎係有用，但係一早又唔敢換，完全無guts點做曼聯領隊

再下季就踢英冠

Mata:why bother?

同埋 今場其實好多長波直線
前面3個都有跑唔少
硬係差少少差少少

上場踢足全場

上盤贏一球都夠殺
木狗擺明直屌咗和波高水

好撚假
咩成隊廢
我屌煲加時一出黎成隊波唔撚同晒樣喎

懷疑木狗買左和波 籌旗買sancho

英超唔得添啦 場場都搶分 唔用比人屌得仲甘

Dllm仲要睇多30min

咁嗰三球又真係冇吹錯喎

so9黑暗兵法
踢多半個鐘當練波
操下班正選

我屌。。。。。

馬想點。。。

屌
Mata出嚟係咁落後場幫波差幾撚遠

馬係咪痴撚左

馬仔又一扭幾

on9

咁都唔入...

馬仔好勁

垃圾福

馬仔加時爆哂seed

你條仆街自己踢得廢 要成班陪你ot
仲講

馬+馬達左拖右勁到

馬仔掛住扭

馬勁撚到

將就下 隊波無錢

馬達馬仔咁撚勁⋯⋯

馬又扭到尾

馬扭多咗傳多咗

玩多咗

玩到咁撚高章

馬想點

而家先黎料

因為出左mata

糖狗食屎 講得好

造完波 馬仔認真啦

要換應該要換福 但達叔踢唔到右

馬不射男

係 下下話炒 都唔知仲有咩人先岩

Bruno

馬今次右腳都唔試

遲啲俾馬打番邊
木打番中間可能仲好

65好似仲未換冰

爵_ _ _ _

第一下拖好靚 之後唔知jm9

馬扭雪糕筒咁扭

係so9買左

馬仔咁認真好難得

我懷疑打假波

好大投注額

歐冠拜仁巴塞 莊家輸到入肉 一定要搵大賽做波

馬仔勁撚到

收下般盧呢蘇狗

不射不傳男

咁都有得屌

兩馬加般搞掂 wt福

單刀都唔入

咪撚賴啦
冇壓到性優勢

Cash
we’ve sorted it
tuesday

福狗咁都唔入

肯撚定係假波
同90分鐘前係第二隊

越位都唔入笑左

前90分鐘留力到

做乜鬼嘢

中柱都係事實嘅

屌你臭福 咁撚樣都省龍

屌你老母拉舒福特

單刀都唔入
唔理offside定唔offside

越位單刀都唔撚入

唔洗懷疑 根本就係

馬又冇5SM

福死撚左佢啦

Rash e場廢到

福狗食撚屎

唔買波點有錢買人

1on1都唔入呀

屌佢老味 福條廢柴 單刀都唔入

福照射都係唔入

雖然越咗都冇理由唔入呀福爺

又救

福仔單刀省龍門

岩岩個90分鐘係咪假波黎
西到無得再西咁

出bw不如左邊出馬仔 中間halo啦 反正bw overlap 唔叻

頭先完場哥本啲人攰到
有個敷冰袋有個仲要拉筋
曼咁鳩流流反而仲有氣

真係造到出哂面 馬完場fatfat啦
頭90分鐘踢到中風咁 加時認真返

90分鐘前唔撚識
加時就識 係咪玩柒班球員

9 ban

福廢撚到 咁都射唔入 雖然越

臭福射波真差 學下綠木啦

明明可以踢得好輕鬆
對面速度唔快又唔急
都要加時
馬達一出成場波就唔同晒
一早就要換

咁都唔撚入

on9 射正面

咁對面體力都下降咗

福唔係假波啦，一直keep住咁廢

食屎啦 福狗

福真係垃圾

如果呢場波之後辛祖即刻deal大家知咩事啦

六十幾分鐘冇氣啦
係到行落

始終曼咁多跑狗 其實好辛苦

今場唔係深夜西波 係深夜假波

bruno

福博士用心良苦

lin單刀射高定福單刀省龍差d

辛祖即刻say no la

木狗一定有買和波

個龍上撚曬身

馬迪幾時咁好身手

唔係e場

前面福仔唔交 係要懶高章

福今場係咪告別賽 竟然仲未換走佢

真係要互射12碼的話....對面龍上晒身真係輸8成

呀福哥 先唔講越位 但係點解要瞄個keeper嚟射 咁撚多位你唔揀係要射keeper on9?

呢下直線咪得 Bruno 想點

Bruno係咪已經唔想比福

你老母，90分鐘前 班友踢到無力咁

加時 班友d速度仲快過90前

前場班友係唔係迫so狗出馬達先認真踢
點解可以差咁遠

想省暈個龍

不嬲都ok

對面個右翼幾好波 簽佢咪算

屌 般奴 有直線唔俾 格硬灣入去

有撚跑過咩
對面跑得仲多

真 係咪逼木狗俾錢

唔關佢事 佢真廢
睇黎係馬般佢地頂佢唔順 要買辛祖

直接交換
送個福頭比佢地

馬仔加時仲有心有力

擺明唔想俾福啦

對面個龍都唔錯

唔想比博士福

一加時標撚左童咁

滿血

已經分唔到mata真係咁勁定全隊收order要做波籌旗買sancho

換占 換P都得

馬靚控

真係好似作客咁 啲打氣

有啦 走左好多破越位
追左好多長波直線

下降係有 但我地隊波仲快過90前 踢得仲生

唔怪得So蛇成場波唔出嚟提場

馬達躝

想睇Lin

收錢 Tuesday 買sancho

我又唔覺假波嘅
我唔信佢哋勁到可以瞄兩次柱嚟射咁癲

馬迪好撚勁，又過幾個

馬好似變咗第二個人咁

so9睇緊咩

對面想谷都谷唔起
應該入多一粒完場

唔入多粒好危

雙馬good

馬仔個態超好

好撚似打假波

咪係囉 福雖然踢得差 但都跑左好多

木狗會唔會拎舊錢嚟買咗和波串晉級，辛祖筆錢有著落了

蘇蛇一個人霸曬張梳化

想睇你俾人換走多啲

屌馬達入就好

屌伓老味 到底前90分鐘係咩事

唔知以為馬 加時先換出黎

下場會唔會馬達正選

得個幾下
陣地冇跑 守波冇跑 反搶冇跑

對面謝撚晒

係要換馬達出黎先肯狂攻

人哋慢咗會有錯覺覺得自己快咗

之後mata再冇上陣機會真係dllm

對面冇氣啦連馬迪都過到人

之前巴黎話1億買福仔咪比佢囉

發覺sob都幾肥下

Fit 下季靠佢

落緊bid買Sancho

Matic可否不要老

大家都唔願意接受事實

雙馬真係合拍

睇緊收到假波條數未

般奴

其實木狗係咪做外圍籌期買人

廢就廢啦

太陽會係西邊升起

Bruno控得差

冰爆埋入對面禁區

真係入咗都會放返兩球比對面

馬達太快

般奴控得咁衰

明顯睇到衰咩 加時係比波馬仔做攻勢 加時前球球都比福 就斷晒

換neymar

忍撚左90分鐘啦屌

般奴想點啊

係呀 連啲中柱都計好晒

有馬達走動串連啲波好生

Diu bruno唔撚自己射埋

可以換走你未 今場閪到寧願睇lin

加時仲順過法定時間

上場入歐霸11人都無正選啦

蘇狗

包皮啦

BW俾人弱點攻擊

終於唔洗湊住班垃圾踢
係激動少少

換p出黎扭波啦

睇緊 莊家過左數未

其實對面真係好渣

越踢越好

好心換占士出黎爆

換多條友未

有佢出現成日都好似打多個咁

福今場算係進攻終結者

大家唔準再鬧福 腳風唔順姐

其實係買0:0 買1千萬鎊應該可以買辛祖

得馬達會跑呢的位

收咗錢，聽日done deal

換一個
成班轉數快咁撚多
邊個信

而家人地焗攻打反擊冇體能咪順

贏就贏對面體能
下場真係唔睇好

90分鐘前後兩隊波咁
分別在於馬達

睇緊Here we go未

馬達擺中間，咪有野睇lor,之前係都要擺右邊

今場fatfat啦
睇黎已經賺埋莊家比果千幾萬買辛祖

福撚係咪點閪都唔會換

俾占士落嚟爆下啦

夠膽就推多口 1:1

馬達個表情話比般奴聽 你咁樣傳玩9我

就係唔明點解死都唔俾馬達同場試下

屌，so9一早換mata就唔撚洗ot啦

差咁遠 成場波

不嬲都唔出喎咁又

入左會比12碼哥木哈根

希望完場有stat
再同mane epl average 比就知差幾多

之前同lin同場呀嗎

馬仔好似成日都幫對面拉筋

聽日done deal就唔再屌呢場垃圾波

復賽之後有邊場唔係黑洞

我意思係馬仔步頭加時仲順左

駁唔到

對面跟唔到啦

對面冇力迫啦

福係真廢

福好想自己入翻球

屌你老母福狗！！！！

福真係好撚柒....

換james -> 福啦

福笑撚死人

今場一早要換佢

你咪唔好信

深夜假波

究竟福9夠未

馬達係咪復賽後第一次同正選踢

福又浪費多一次

又死扭

呀博士
沖入人堆係做乜鳩

屌到我都冇氣

福過西咩
唔得就係唔得

福＝高薪連加特

之前出係拍lin James p mctom

般奴識西比波咩

又一球

福含撚啦

有錢買sancho了

妹到俾四個人夾

講起就嬲，條撚屌lin成撚日佔中

加時仲諗住扭幾個，因住傷呀

福你做乜撚

福=進攻終結者果然冇錯

神救。。。

龍門好撚勁

對面個龍好勁

個龍有冇咁撚勁

咁撚勁嘅 咁救得

又救到咁勁

對面個龍好癲

個龍真係好撚勁

Cls

普巴好撚勁 轉身甩咗格硬攞返

呢球唔關佢事啦 4個夾佢一個

馬達好似已經3個create chance 比隊友直射

對面個龍咁勁

馬達真係好撚好波

個keeper 勁撚到

捉佢老母驗尿啦

對面個龍今場上哂身！

對面嗰龍咁勁

辛祖睇到福都係不了

個龍買la diu

勁撚過迪基亞

對面個龍勁到

我屌

冰

個龍痴撚線

咁都救到

wtf...

屌
ddg上身？

牙冰

咁撚樣都救到????

個龍勁撚到

個龍癲撚左

乜鳩野呀大佬

對面個龍...

佢唔係妹幾下後面點夾到佢

白lin

馬達 又救到

Lin...

馬達
冰

就係 on99

Lin差少少

白lin靚解圍

腳都救到

唔係講笑 對面個龍真係好神

個龍

第三次中柱

冰都爭啲入

屌 又救

柱

癲到

痴線
上哂身

要射12碼輸硬

三次柱....

3次中柱

90分鐘前都係靠佢carry

呢下普巴都醒

痴撚線
對面個龍上身
好撚勁

仲有對面條柱

上撚晒身

慣左

兩邊而家任跑
都唔換

福冇哂力都唔換

冇撚野講

屌 幾無運 中三次柱

Ddg救皇馬咁 一腳踢走

對面個龍勁屈

cls龍門

個龍痴左線
又做柱男

白lin左腳算係咁啦 始終中堅黎

下季一於買對面個龍啦 驗晒貨

又中柱

痴線對面個龍上哂身

馬達真係出黎15分鐘 出黎掂波d威脅大撚過全隊踢90分鐘

我曼啲對手成日有神龍出

福換james啦

馬達真係大巴大巴車落so9度

買e個龍頂ddg算啦，平平地

算靚

痴撚線 唔係出大技 根本入唔到對面個龍

又係柱

Mata 快啲入番球
換番啲出場時間啦

對面嗰龍又勁 曼又冇運 中三次柱

痴撚線反應快撚過啲世一龍

如果睇精華一定以為今晚曼踢得好勁

般奴嗰球佢都捉到路
好撚癲

個龍咁搞法可唔可以當犯規

左腳half volley柱邊算係咁啦

可唔可以捉住福黎屌

福幾時傷？

聯賽唔肯換丫拿

對面隻咩葛克都勁過我地福仔

對面個龍

見到臭福就火都嚟

真 名宿

Lin都無得踢

唔知對面個龍會轉會去邊

So9唔會㗎

蘇狗呢場睇到馬達咩作用未
好心信下d後備
成班正選踢到莫晒氣都唔換

都幾肯定下季呢個龍會俾人買走

如果係ddg上身 就唔使加時啦 一早贏左

不如買依個龍

呢啲波都仲唔比占士入嚟跑，咁你幾時先出佢

同白lin又係鄉里，應該有連攜

戴帽下場都冇份

柱到痴左線

對面個龍啲尿

福換占 馬換哈佬 我都識換啦

諗起有場對般尼個heaton

Come Mu la diu

戇鳩對面啲龍成日對曼上身

我寧願睇lin都唔想見到福 今場

根本係我地啲波射得正 關人個龍鬼事咩

lin去第隊踢足九十分鐘架 走啦

個龍黎緊應該去豪門了

費倫係咪r損左個頭

終於明以前d人對住ddg係幾慘幾絕望

點解到依家變成咁變左我地絕望

fulk 踢到modric 咁
髮型 身高又似

福同sob有冇做過愛
踢到咁都繼續企係度

打前鋒果陣就出

好似30歲

對面咁攰都唔換james爆

屎紫楊

英超升班馬買

有冇力都要換啦 人又過唔到 交波又柒

睇見MATA 踢到咁 ....真係要簽多個創造型中場可以英超幫手

屌你死佢都未傷

我地望到ddg都好絕望阿

依家見到閪龍正選就絕望

10 chem 綠線

同意

睇精華應該會以為冇出你

上場lin係勁啲咁

福今場踢到同占士差唔多

連狗應該正選
因為下2場一定唔會出佢， 最後一場，上場表現唔差
而且如果差， 半場換走連狗都無人會可惜

變速都冇哂

肯換james未
咁多空間跑

對面已經就嚟死

halo又冇得踢

太癲

簽多個無人架 要換走福哥先得

咁都唔換走福

Mata打依啲對手就後備破大巴ok啫
對住狼 西維點跟得上

我睇到想改名呀

真好野個下 馬達有專業精神 唔會hea9你 射串你咁遲換我入黎 我幾時都有貨交

vdb

巴打啲尿

Halo: dllm

其實下半場開始踢得唔差 係福頭垃圾同埋so 唔撚換佢on9

唔算創造型啦

傻鳩送角

左邊再唔回防BW就黎死

正選都唔應該有啦

對面個龍 市價 90萬歐元

福西到咁都唔換

大牌球星唔換得

70分鐘換james馬達出黎已經贏左

以為俾馬迪整傷，原來抽筋

屌仲唔放跑狗入嚟 玩fifa都識換啦

盲目相信BRUNO
BRUNO都係人係都唔比佢抖下

唔傷都唔洗旨意換

grealish太貴

足總咪馬達絕殺狼隊

點解死都唔換人

咪係
你望到而家嘅ddg唔絕望？
阿智屙尿波都甩

覺得今場哥本有部署 塞死中場迫佢地打兩邊
可惜兩邊都打唔起

對面一逼馬達立即比人拍甩

On9送角

你準備切柒啦

你老味咁撚快又唔肯走位 佢到bw 2條友由朝到晚cup右腳回傳 咁梗係冇攻勢啦屌 overlap到冇

下下bw一守二 之後就比人屌防守黑洞

12碼聯 正垃圾

Grealish鳩扭型

其實sob係玩暗黑兵法
拖到對面紅氣先慢慢蹂躪
簡單但係有用

26射

Thiago啦

領先緊 唔係陣地 出得占啦掛

白lin想學b仔？

total attmepts 26
入1球

俾到波逗住型 ok la

般奴空晒awb都唔傳

咪講以前

但又要肯打後備 邊到搵

都唔知救咗幾多球必入球

Karl-Johan Johnsson has made 13 saves this evening - the most by a goalkeeeper in a single #UEL game since 2009

10號博士唔回防㗎

班衰仔係咁射柱

咩呀

出馬達幫波即刻好順

痴線勁到

知道我曼冇2邊

法定時間嚟計？

馬達出咗黎個控場真係唔同哂